曾志豪 逼用安心出含/ 港人食飯要打針/ 內地來港就免檢/ cleanzone要分科興復必泰嗎？

2021/0412/
曾志豪
逼用安心出含/
港人食飯要打針/
內地來港就免檢/
cleanzone要分科興復必泰嗎？

志豪Live Show
170K subscribers

睇左曾志偉